唉，抑鬱，但要點同人講先明白我？

我因為哩樣野令我工作唔順利，成日都請假唔想見人，想係屋企發霉，上司問我原因，我唔敢講出黎，但哩樣野可唔可以做請假既原因？但我驚佢見我咁抄左我....但如果我請好多假又唔講，長期落去都會抄我，我應該講定唔講？
但我真係好辛苦，已經長期睇醫生，但都冇用咁，10年喇，10年都keep住食藥冇好過，一直諗人生有咩意義，多我一個唔多少我一個唔少，我死左都冇人理喇，點解我要反學反學反工反工，同屋企人有問題，同男朋友有問題，好唔開心好辛苦，點做先可以解決？好辛苦，我想死，有冇人明白我

有病仲返工 ?
你連自己都唔放過 , 邊個幫到你 ?

「人生有咩意義」
有冇諗過 係腥港依個鬼地方 迫成 ?

嗯。。好現實。
世上冇人能完全明白另一個人嘅感受
可能你只係需要一個願意聽你訴苦嘅人

發覺好多時, 你地依類「抑鬱」既人, 好鍾意將無數問題既影響性重要性 無限加大, 之後給予自己無限大既壓力直至爆煲

但我想講, 你地其實諗得太多太多 , 你諗少啲 個人就會好啲

連班蝗懶撚過西都可以日日落街食大家樂 就知
你唔返工係唔會餓死囉
你點解唔試下暫時放棄身邊迫死你既野, 等自己有 reboot 既機會 ?

會唔會係份工令你咁樣？
而唔係你個病令你工作表現咁樣？

我明白，你呻吓啦
樓上唔識同抑鬱症病人溝通就講少句

「我唔係需要你哋幫，我只係希望，你哋唔好圍埋踩多腳就得了。」 —— 一念無明

其實應該係你了解正常人點諗，唔係正常人了解你點諗，因為你既諗法係抑鬱病人既諗法，偏激，唔客觀。

姐係要圍爐？

圍爐就搵錯地方啦
去fb開post再tag bestrong 啦屌你

唔會有人明白你，明未
你有不合理期望

但唔反工就冇錢

過往講緊係開始有發現果時，到近呢幾年最多休息一兩個月就又要反工，唔反工會冇錢

雖然我未必好明，但如果你需要既 我可以做你樹洞

咁我應唔應該同我上司講？佢好嬲我請假，我唔想佢誤會我，但我唔識開口

唔好再請假話畀你聽

我個名

自殺係唯一出路

其實呢 我唔會話無知可怕 但我洗唔洗連食左幾多年藥都要同你交代？我只係會當你on9囉 拎啲咁既文章出黎 算係點

食緊venlafaxine 冇耐，冇咩感覺

睇私家好貴

即係你cap果啲唔一定岩哂

無知唔可怕，可怕係扮代表